我覺得兩公婆好睇過隻碗

都係佢地熱鬧啲

成日聽唔到佢老公講緊乜

佢老婆成日鬧佢

碗女睇好多

自從個兩公婆發完癲鬧人， 就冇再睇過佢地